iPhone 點樣以多選方式刪除聯絡人資料

次次都要襟入去編輯再拉到最底先有刪除制，有冇方法可以一次過揀嚟刪除？

我都想知

聯絡人係咪用icloud?
如果係就用電腦上iCloud web
撳Carl/Cmd 嚟Multi Select